# NSS 6. domácí úkol

## Obecné info

### Autor
Iurii Lebedev

### Použité technologie
Pro výplnění tohoto domácího úkoly byly použity následující technologie:

- GitLab
- Google docs
- Terminal


## Popis
Tento repozitář slouží pro splnění 6. povinného domácího úkolu z předmětu NSS.

## Instalace
–

## Copyright
© 
